鑽石山站點行落新蒲崗大有街？

求解答！

開完又開

黨鐵站出去咪係...

四美街對面

黨鐵一出就係

的士

屌你google map啦

Google map去唔到呀

真？

想多d人答

A出口行出去，過馬路，完
係果邊返過工

A出口，過兩條馬路，就係大有街

經過地盤

坐的士啦咁撚遠

屌你個老母去唔到？

不過好兜 地盤中間有條路穿過去

跟呢條路真係死得

跟人行得喇

A2 出啦, 一出就得一條路, 行出去就見到工廠區囉.

叫杜汶澤帶你去啦

上去鑽石山巴士總站搭91m去到大有街落車

阿婆妹下妹下咁行都快過等架死人車

依家個度仲係地盤？又話沙中線開通既？

個到好似起樓

依家仲係咪可以咁行去？

係

A2囉

行上慈雲山塔5c

坑口有小巴坐到大友街👍

坑口你都識？你唔係住樂富㗎咩

你慢慢塔啦，倒塔呀！

點會唔識 新蒲崗地頭蟲

有冇去mikiki？

有口罩賣？

係咪咁行？

段片2018年唔知依家仲係咪咁

仲係咪咁行？？
段片2018年唔知仲係咪咁

地盤中間有條路

咪呢條囉 你行A2就得啦 唔好質疑咁多

a2一出再穿過條通道

唔該晒你！鬆咗口氣，我怕夜去會好黑好多樹啫！

黨鐵站去唔到的
所以首先唔應該搭黨鐵, 去搭巴士

你所指既通度係以下片段定其他巴絲話行入地盤中間條路？

唉 唔好再問啦

九龍塘有小巴直去mikiki

最衰街景去唔到

你唔好怪我朋友 佢有強逼症

25B呀嘛，但班次好疏又繞路，去到mikiki都唔知點去先到大有街

屌你老味呢個唔係A2呀

片呢條

我見有其巴打答，咪繼續問吓咁囉

Disclaimer：我同你不是朋友

一條直路黎咋

你地睇 都話佢有強逼症

我應該點好，呀！！

謝謝巴打！我最怕夜晚去又黑又靜又多樹

你幾點去呀 好多人行嫁喎

做咩姐你

收皮啦你
個個識用google map 咩

10點都仲有人

屌你老母地圖又唔識睇又係度問問問
你老母生著你呢件蠢西真係慘前世唔知做錯乜
咁撚驚咪到時問人囉
再唔係咪搭的士囉
未撚見過人好似你咁on9
你呢d人咁系蠢又無腦你學咩人去買口罩呀
留係屋企咪撚出嚟獻世啦on99

新福港個個盤聽人講好似係起政府宿舍

即係都仲係跟返段片行？

屌 咁都開po

系牙 典牙

屌戇尻 推文咗

佢傻㗎

你地唔好怪我朋友 佢精神有啲問題

你就有
on99

原來你已經生左腦癌
咁算啦我唔歧視病人
但你唔好去買口罩啦你都就嚟死
唔好浪費資源

傻人發現案
我屌你老母呀

咁話你朋友？
你無𠹌野呀？

on99講d有建設性d嘅嘢啦
咁撚大個人唔識到時問人又唔識搭的士係咪唔死都無用

起底望下自己以前叫咩名啦
白痴仔

Onl9

你呢d低質言論真係好on9
而家咪就係發現你呢d傻人囉
一直避開唔答都改變唔到樓主同你係蠢系on9嘅事實

唔好再蝦佢

幾好，又引起罵戰

弱智？

街景行唔到

問路人應該好過問連登仔
連登仔唔出門

屌你仲問緊？十幾個鐘前啦喎
田蕊妮你搞咩？

MTR官網有街道圖，google 街景俾埋你

咁你返大陸啦屌你老母

連搭都唔撚識打

一出就係

護主犬又出現
ipohne8點攞圖呀屌你

有D巴絲又話要行一段路，有D又話一出就係⋯⋯

我見仲有人答，咪繼續覆留言囉

冇路行㗎， 搭的士啦

巴打，極感激你！！我唔知MTR有街道圖，清析好多
Google街景唔可以好似MTR街道圖咁由A2有條直路去到，搞到我迷晒路

知道！

屌你老母blocked

block啦毒撚柒頭皮唔敢出街？

肺炎出乜撚街呀？